拜登先生，請繼續對香港施壓 - 羅冠聰, 周永康

拜登：天佑香港，繼續關注中。

真心兄弟會明。

Biden: 有幻幻 不了

幻登

我記得有d人話唔好落注 要多謝美國人 唔好多謝Trump

幾時拉埋呢條逃犯返去同河童坐監？

Biden: Agnes looks good here is the deal

唔會啦，當肥習發賀電俾條老鬼就知佢兩個傾好晒數，你睇下近呢一星期打壓得幾勁就知，全方位要收你港人皮

好耐無見周永康

羅冠聰呢啲咪就係務實有做嘢, 萬一trump破滅,就要馬死落地行,唔通約埋一齊燒炭咩

始終都要諗將來有trump無trump點打國際戰

好
第二日記得先算

連登左膠不如講吓兩句

CC台覺得拜登唔會做總統

發撚完夢未

上面嗰隻咪話侵輸硬囉

Agnes is 10years too old
I prefer 12

Sorry 兩黨有共識

班友冇諗過如果支那登真係做左總統咁點算
唔通乜都唔做, 屌足佢四年?

:

拜登係習近平隻狗wo係咪諗多左

拜登最近幾個月

一句聲都無出過

大大應承提供支那幻幻，施壓？不了

Fine. Go ahead and Save 12.

有，話腳痛囉

傻鳩用返黑馬班底
台灣都同你賣埋呀
仲香港